\input{../../../main.tex}

\teachermode
\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Физбой. Финал}{10 класс}

\libproblem{kvant}{438}
\libproblem{savchenko}{6.5.9}
\libproblem{kvant}{525}



\task{
	Тележка состоящая их двух пар колес, соединенных легким и абсолютно упругим стержнем длинной $\ell$,
    наезжает со скоростью $v$ на наклонную плоскость с углом наклона $\alpha$. Определите скорость
    тележки $u$ сразу после того, как она полностью въедет на плоскость. Вся масса каждой $M$ колесной
    пары сосредоточены в ее оси, удары абсолютно неупругие. Трением пренебречь.
}


\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.75}
\libproblem{kvant}{1233}


\end{document}